是日精選：面豉撈白麵

腸胃唔係幾好咁喎

加湯都得

睇完個洋蔥炒屎post
以為又玩屎...

嘩 屎來也？

做會計D人一般都係度縮
呢句原來係真

食之無味棄也不可惜